{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051514",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68530&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주마카롱키즈풀빌라"
    },
    "text": "客室内にはぬるま湯のプールが備えられており、キッズ遊び場とキッズゾーンもあります。周辺には慶州ワォルドがあり、車だと4分でアクセスできます。 また、仏国寺までは車で9分かかります。 入室は5時から可能であり、退室は22時以降です。無料Wi-Fiを提供し、駐車も可能です。 しかし、送迎サービスは提供しません。客室には個別のぬるま湯プールがあり、ぬるま湯の利用は無料です。 プールは常時運営しており、天候によってぬるま湯の温度が変わることがあります。 また、チューブとチューブのエアー注入器も備えています。駐車場は無料で利用可能であり、バーベキュー施設として遠赤外線電気バーベキューのレンタルが可能であり、レンタル料は20,000ウォンです。 炭火バーベキューはご利用いただけません。当日現地お支払いとなります。 入室は最大人数を超える場合には不可能であり、保護者を同伴していない未成年者の利用も制限されます。 また、客室内ではペットの立ち入りが不可能であり、写真と実際の客室では異なることがあります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用も禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの状況によって変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動することもあることもお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールは常時運営されていますか？",
            "answer": "はい、プールは常時運営しています。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の温度はどれくらいですか？",
            "answer": "ぬるま湯の温度は天候によって変わることがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設として遠赤外線電気バーベキューのレンタルが可能です。レンタル料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、保護者を同伴していない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室内に連れて入れますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内ではペットの立ち入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのように行いますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 369
    }
}